\SetVersePairs{
  {\item \VSup{3}Mittat tibi auxílium de \MediatioD{sanc}[to,] et de Sion tue\TerminatioDI{á}tur te.~\Responsorium}%
    {\item \VSup{3}Que do seu santuário te envie seu au\MediatioD{xí}[lio] e te ajude do alto, do Monte de Si\TerminatioDI{ão}!~\Responsorium},
  {\item \VSup{4}Memor sit omnis sacrifícii \MediatioD{tu}[i,] et holocáustum tuum pingue \TerminatioDI{há}beat.~\Responsorium}%
    {\item \VSup{4}Que de todos os teus sacrifícios se re\MediatioD{cor}[de,] e os teus holocaustos aceite com a\TerminatioDI{gra}do!~\Responsorium},
  {\item \VSup{5}Tríbuat tibi secúndum cor \MediatioD{tu}[um,] et omne consílium tuum ad\TerminatioDI{ím}pleat.~\Responsorium}%
    {\item \VSup{5}Atenda os desejos que tens no cora\MediatioD{ção}[;] plenamente ele cumpra as tuas espe\TerminatioDI{ran}ças!~\Responsorium},
  {\item \VSup{6}Lætábimur in salutári \Flexa*{tu}[o,] et in nómine Dei nostri levábimus \MediatioD{si}[gna;] ímpleat Dóminus omnes petitiónes \TerminatioDI{tu}as.~\Responsorium}%
    {\item \VSup{6}Com a vossa vitória então exulta\Flexa*{re}[mos,] levantando as bandeiras em nome do Se\MediatioD{nhor}[.] Que o Senhor te escute e atenda os teus pe\TerminatioDI{di}dos!~\Responsorium},
  {\item \VSup{7}Nunc cognóvi, quóniam salvum fecit Dóminus christum \Flexa*{su}[um;] exaudívit illum de cælo sancto \MediatioD{su}[o,] in virtútibus salútis déxteræ \TerminatioDI{e}ius.~\Responsorium}%
    {\item \VSup{7ab}E agora estou certo de que Deus dará a vi\MediatioD{tó}[ria,] que o Senhor há de dar a vitória a seu Un\TerminatioDI{gi}do.~\Responsorium
    \item \VSup{7cd}Que haverá de atendê-lo do excelso santu\MediatioD{á}[rio,] pela força e poder de sua mão vitori\TerminatioDI{o}sa.~\Responsorium}
}